太子酒吧

屌你老母 樓下間鬼佬吧日日咁撚嘈(界限街個度) 有咩辦法做瓜佢 d偽文青日日大聲叫係度吠 痴撚線

人地成條都係酒吧街

無辦法

係 我係正樓上一樓

唔係酒吧街個頭 係界限街

岩岩報左警

上天台打J射落街
慢慢就會變得少人

邊一間？徳國bar?
每次路過都覺得住樓上個班好慘

係三十六酒店隔離少少 好似叫benos
係個光頭鬼佬開 開頭其實好地地 唔會好嘈 又好似幾高級 但而家變左質咁款 成個下欄吧咁 d人得個嘈 呢d野真係唔識欣賞

除咗報公安之外都冇乜其他方法，一晚落嚟報兩三次，冇改善就搵區議員，俾壓力兇佢等佢下次續唔到酒牌

Keep住報食環啦

好似叫Bound
一開頭幾高汁
依家勁多偽文青香港人

係啊 絲打係味住附近 而家勁多d無文化 成身紋身 一早坐係到 唔知做乜鳩
屌佢老味 行過又眼睥睥

鬼佬淨係做咖啡架咋 夜晚佢就唔係度
夜晚多數都係班後生仔
玩art 玩indie野個班
係嘈啲
附近幾間舖又淨係得佢一間酒吧
隔離酒店賣春都無佢地咁複雜

原來係咁
搞到我成日係度同屋企人屌柒個鬼佬

Named after you 樓主

其實飲野無咩問題ge 但你嘈親人就唔係幾好